「玩具」2017 NBA選秀即場討論區

仲有22個鐘

牙波

100%ball

sun

牙波帶領我湖重返榮耀

點解nba宜家要玩埋cctvb果D咁既萬千星輝頒獎典禮?

100% 牙波撞完

法國仔有d mock 狂跌

MONK 都跌（度高出事？）

希望我牛簡到DSJ

Sim c 唔選法國仔就選佢（？）

Mock睇完算啦 今年得頭二叫穩小小 其他都亂到9彩

好似話Sim C唔要佢就落我牛 但呢排DSJ好似都多人放風話有興趣 我牛第9簡唔到佢 變相拎住個Pick企係度柒

牙波 100% 湖人?

應該都係

頭十一二個班
個d高佬我覺得全伏

反而mock 排20後個d應該淘到寶

Agger 今年D高佬伏到On9 同上年Bander Maker 果D一尻樣

銀仔on99 咁遲先搞

TJ Leaf 都入到頭十五既話

開波

pzg / jj to suns

牙波

The Future of the Assist presented by @StateFarm: #NBADraft No. 1 pick Markelle Fultz discusses his path to the NBA.

Lakers picks BALL

Monk